<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Saidejprbindio on {&lt;span style=&#39;color:red&#39;&gt;data sc&lt;/span&gt;r&lt;span style=&#39;color:red&#39;&gt;i&lt;/span&gt;&lt;span style=&#39;color:red&#39;&gt;bers}</title>
    <link>/tags/saidejprbindio/</link>
    <description>Recent content in Saidejprbindio on {&lt;span style=&#39;color:red&#39;&gt;data sc&lt;/span&gt;r&lt;span style=&#39;color:red&#39;&gt;i&lt;/span&gt;&lt;span style=&#39;color:red&#39;&gt;bers}</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Feb 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/tags/saidejprbindio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Fundamentos de Inferencia Estadística</title>
      <link>/post/fundamentos-de-inferencia-esta/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/fundamentos-de-inferencia-esta/</guid>
      <description>A pesar de que en la formación en psicología se nos ofrecen varios cursos sobre estadística descriptiva e inferencial, difícilmente los estudiantes comprenden a qué se refiere exactamente el tema. Es común, relacionar la inferencia con la aplicación de pruebas estadísticas (e.g. anova, prueba t, correlaciones), sin entender realmente las ideas&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Introducción al Aprendizaje no Supervisado con R</title>
      <link>/post/introducci%C3%B3n-al-aprendizaje-no/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/introducci%C3%B3n-al-aprendizaje-no/</guid>
      <description>El presente documento realiza una introducción al aprendizaje no supervisado, el cual se puede entender como un conjunto de técnicas estadísticas que permiten encontrar patrones o estructura en los datos, sin necesariamente contar con hipótesis. Si inspeccionamos la gráfica anterior nos damos cuenta de que hay tres grupos en todo el conjunto de&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Socioeconomic Factors of Poor Physical and Mental Health</title>
      <link>/post/socioeconomic-factors-of-poor-/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/socioeconomic-factors-of-poor-/</guid>
      <description>BRFSS is an ongoing surveillance system designed to measure behavioral risk factors for the non-institutionalized adult population (18 years of age and older) residing in the US. The BRFSS was initiated in 1984, with 15 states collecting surveillance data on risk behaviors through monthly telephone&amp;hellip;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>